林奠: 會引入200 套電子手環及定位系統作監控

你估下會用係疫情到？
定係用係疑犯到？

林奠點解仲唔快D死左佢

汁：

用係反抗佢的示威者度

我都覺呀屌
學曬中共D衰野 仆街啦

點解我哋唔可以反抗林鄭？

賤到
借疫情黎做監控人民

仆街

cls

大量不聽話既醫護需要隔離

之前先有個紅色法官講完話要
當香港人on9?

全力反抗到底！

當初人入水炮車就話係要有大型嘅財物損失同埋動亂先至會出動，而家係唔係見到人都會出動部車再鳩射，到時引入左啲電子手環之後第一個用嘅人覺得唔係疑似病例而係啲俾人亂鳩咁捉嘅市民

台灣都係咁做
唔好咁敏感先
肺炎D人走黎走去都好危險

Death stranding

可能真係用喺病患者度先，但之後點用就無人知了

口罩啊,仆街

Dllm
想詐詐諦諦侵犯私隱dklmh

如果香港係一人一票選出我都唔驚

而家就.....

一件科技係把雙面刃 睇當權者點用

睇怕監察反抗既人就事在必需

中共不倒台 香港就越接近新疆

sad but really truth

引入埋5G「人材」添呀，DNLM，死到臨頭仲舐支那

DKLM 點解佢仲未有肺炎

exact7ly

台灣有得選總統呀, SO?

屌你老母

一定唔會買咁少 打壓升級

之前放過風一次，今次借武漢肺炎黎推

屌你老母林鄭！

人哋台灣係自己話事，但香港呢？支那話事

200用係疫症，200000係反對政府既人

原來肺炎係咁用

on9 。有乜用

蕭生中咗

push

一齊反佢

我唔講其他野，帶左唔識除？

cls，到依家仲要推仆街政府，係777先諗到，佢冇反社會人格都唔信

林奠連埋成個港共仆街死啦

台灣有得選總統添，我屌你老母

好賤

封關啦，屌佢老母！！！！

又重開集中營方案又手環，
當人on9咩？

成日借d意

應該係小學雞帶緊既智能手錶

再鳩改小小 又呃一大筆科創費

好似之前睇外國戲監管罪犯做法 一行遠屋企200米就響

信唔信又係中資既

華為係首選

屌老母

香港正苦點可以同台灣比較

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

監控D咩呀？ 個電子監控可以幫我醫病呀？含家鏟！

屌又送錢比華為

你on9
中共港共會點用法？

你講到一除就除到

物理上...

遊行口號反政府(紅日限定)

台灣小英有人民授權

呢d 科技野可以突然下星期用到？
政府做野嘅速度無半年都唔得啦

又想借啲耳

小米手環利益輸送？

借疫症引入電子手環

唔齊心搞罷就玩撚完

拎台灣同香港比，台灣可以一人一票選總統，香港呢？

無知一問 手環點樣確保佢一定戴？
我可以除咗手環係酒店或者屋企
之後自己出街 同埋我可以唔幫個手環叉電
咁係咪直接收佢皮？

晚晚周 個款電子腳鐐？

完全覺得香港人非常好蝦！

到時個手環應該係一有任何損壞就會報警啦

200套小米手環😅

先走佬，再搵方法破壞佢

係咪好似大逃殺咁一行開個範圍就爆炸

又cap水

疫情完撚咗咪會拎黎咁用囉條777
屌

被肺炎

現代奴隸制

佢諗啲野真係on9
成撚日借啲意做尻香港人
條八婆真係好撚賤、極陰毒

屌你老母用個民選政府同共產黨比
你咪撚上連登返去鄉土U Wants啦

Gps 區別唔到隔離鄰居

返工大過天

呢個只係藉口 同當日逃犯條例一樣

要佢寫明只限蝗蟲肺炎病人用 一宣傳疫情受控就要停

本身咪用緊囉 痴校巴車底 扮乜9

做夠無謂嘢未屌你老母 200 用完再買？

話你有病 之後

屌佢老母一日淨係掛住玩野唔防疫情

姐係呢 好似AI咁 共慘黨用就唔同曬

應做唔做，正垃圾

pin this

okok

其實呢個先係重點

你老母依家先整？
你傻撚左呀
咁之前入境個啲生蕃係點
你依家都唔撚知啦 柒婆

佢up 乜7
因為隔離營唔夠用所以要電子手環
而唔係封關
你當我傻㗎

收皮啦，人地有人民監察住，係香港你死撚咗都冇人知啊，即使俾人知你都吹唔脹個柒婆啊on9仔
你老母生你落黎好撚唔敏感啊得未？

叫支那人自我隔離呼籲失敗

我估黃之鋒會被武漢肺炎

真係多鳩餘 關又唔撚封 做呢D野有鳩用咩

dklm

DLLM

之前有狗官建議!!!

thx

對示威者嘅話200套又好似太少

屌

lm

pushhh

又有得舐
又有得監控
一定做硬！

你老母台灣有普選唔撚見你拎出黎比？你家陣中撚左肺炎燒越壞左個腦呀？

第一批就係200套下一批就2000套

咁激動做咩
sorry 我叫唔好咁敏感比個information大家
台灣同港共當然有分別
咁兒家事實係林奠唔封閉 而又好多港豬廢老上左大陸
個潛服期係10-14日
咁正常下個星期就會社區爆發
醫院隔離病房有限 一個病房最多都係隔離一個人
家居隔離係遲早

事實係D人已經返左黎HK
而隔離病房有限
咁應該點做？

咁呢啲都得啦

其實係所有香港人到

港共正仆街

而家梗係咁講啦，遲下量產咗整幾多都得

刑事毀壞垃圾袋都可以拉
一隻手錶都拉得啦屌

一早就諗緊方法搞年輕人

即時：三名帶菌者北大嶼山醫院等候期間走失

有冇人覺得佢跟本想人地用火燒死佢

信林鄭嘅唔係ON9 嘅就係白痴

正解，得一分

肯撚定要好似apple watch咁check埋心跳
一除即刻send signal去狗屋

完來就係為做呢場戲

所以咪要整到香港變疫區囉
多人病先可以整多幾條

up

定位侵犯人權wo!! diu

又可以賺多筆

咁又唔當歧視？龍門任你擺

痴撚線

你明唔明唔係政策嘅問題，係施行嘅人問題？

同感

下次就政治犯

Push

點都唔可以比佢用
今日用得係支那仔到
聽日就用得係香港人到

要裝修林鄭間屋？

67暴徒準備出山

肯定用喺手足度，呢條毒婦成日借機整香港人

等啲支那人周圍走，咪推監視燈柱手帶mon住囉

利益輸送，又賺

建議用係班高官到
等市民知道佢哋幾時走佬

扎撚晒落自己到好似長頸咁啦屌

說好的毋忘831呢

推

最後肯肯定一定係小米

係時候到佢出場

歧視？

維穩p牌仔

知道隔離設施不錯就封關啦

不足

燒山好嘢
林鄭真係有睇節目

真係onl9

哩樣幾好

賣港不遺餘力

行遠200米播菌已經死得人
20米就話姐

香港有自由喎，笑話

點解咁耐都無推翻政權？
因為死黑警做野無後果囉！
要推翻政權，先要滅殺犬隊！

呢個政府冇嘢識做
淨係識得借啲意害香港人

第時用嚟監視獲保釋嘅人。

藉口試個系統，之後肯定用落香港人度

會直接屈你有病

一定要反

電子腳鐐

大家都想佢快啲死

真係賤畜

又玩監控

721 831 101 1111

apple watch!!!! 即係!!

係小米

賤畜柒婆

想要apple 真係諗得太多

dllm唔撚死

fuck

有無得JR

封關啦屌你老母係要搞咁撚多野

其實本身想用落懲教署度
用嚟做智慧監獄 懲教成日都encourage AI 啲野

不過宜家用落疑犯度先

屌你老母借肺炎加野

好似監控燈柱咁

對香港人就強制隔離、電子監控！
對大陸人就只係勸籲，任佢自由活動！
呢個仆街柒婆，對香港人就惡，對大陸人就跪！
賣港奶共，佢月薪40幾萬，係邊個交稅養佢？

又搞事

依家起緊既火頭山醫院應該都會用，5G技術

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

屌你老母依家先引入 一早引入根本好多人都可以保釋 洗撚還押咩屌你老母

中蟈有幾仆街
我地手足死得不明不白

你仲未知？
幾時瞓醒？

温水煮蛙，好快就有手足被肺炎

用買呢D垃圾既錢

黎補貼買口罩喇 on 99

槍可以殺人亦可以救人

堆

你老母臭閪快啲死

條友已經喪心病狂......

弱智P牌

推
好威

呢D野防到疫?
你知個病人周圍走追縱到佢有咩用?

一定係用黎打壓市民

港豬：返工搵錢＞＞＞＞＞民主自由

曬錢買呢啲
不如做啲切實可行既

唔沉得！

仆街到無人有
呢個時候仲諗緊點對付示威者
屌

趁火打劫

香港變新疆

你都識講台灣喇 on9 依家香港呀 你估仲係30年前的香港

因為要上連燈覆po問其他人點解唔可以反抗林鄭

塔西佗陷阱
依家林奠政權早已信用破產

條臭閪真係賤到

On99 成日有機會就出賤招